前TVB男主播余浩宗改變形象操肌man爆

而家d男藝員個個都要六舊腹肌

體脂control得好就會現

個樣基基地

佢呢隻難唔難操到 我好鐘意呢d身形

鏟車

好柒喎 無背闊肌

想含

好似鷲哥

好心重多廿磅先出黎曬啦…
呢d身形MK仔做下掌上壓都有啦

好撚基
成個gay字印左喺額頭度

都未至於好柒啦屌你

無背

學人哂身形
可能係比某類人的審美眼光

佢個腹係唔係要好低脂先有呢個效果

咁多肚毛,性慾一定好強

而家d人成日未操夠 就急住去曬肌

part part 都唔夠

呢種我覺得最靚架wo

一睇個樣就知佢個屎眼畀人屌到反哂

呢條友旺角個陣淨係識問警察有冇受傷
有人向警察掟磚喎
咁都可以上到位

10個月 自己操就話姐

有教練跟 飲食有人教

都係操成咁 唔掂啦

我平時已經係呢種身形 半HEA操
佢仲要堅操十個月？應該線條更明顯

佢個膊頭太過窄又冇背睇落大隻都怪怪地

除左體脂低所以現之外，完全唔覺有幾大隻

我覺得烏鴉個種最靚

好撚瘦

好怪

柒

胸肩手背乜都無

好撚7 係到扮大隻

咁嘅腹肌好心唔好show出嚟

講body 我覺得彭于晏激戰個陣個身形最正
係男人都想比佢屌

1d 背都無

上身黎講基本上背係最重要

樂靚好多，可能骨架問題

真心好普通

漏左唔駛做

要搽油加對比打燈執相先有咁既效果
應該袁偉豪都操得靚過佢

10個月真係有教練跟大家要預有激戰張家輝個隻

袁偉豪 佢藝人操咗咁耐都係咁 算吧啦
做gym操肌唔係問題成日以為自己好撚大隻 勁噁心

我敢講留言屌既連登仔有一半都係瘦撚同肥仔扮大隻

何以見得佢覺得自己好撚大隻？

其實有好多人會set個目標俾自己操到去咩程度
唔係無止境咁去操大佢 去到某個程度自己滿足既話
就唔會再加大重量 只會keep住咁上下重量保持返個身型

當然我唔知袁偉豪佢係咩心態

呢條撚屌操咁耐先得咁ge料 仲要打晒燈同後期執相

人地張家輝四十幾歲人一操已經屌打佢

佢右邊個2張仲衰過左上出道個陣wo
好明顯係呢幾年興操gay先落黎操返啦
咁都叫set目標比自己
keep住咁上下

一般有樣仲操到美國隊長咁會好柒

佢咁款擺明呃到女食就夠啦

唔係好明你想講咩
因為咁樣你就覺得佢以為自己好大隻？

Btw我只係講有部分人會係呢種心態
而唔係講袁偉豪
你閱讀理解零分？

咁美國隊長柒唔柒？

個樣唔襯

唔明係你閱讀理解零分喎
D廣告 電視劇 出席活動 大部份都係到show gay
你可以話佢搵食 但又唔見第d藝人係咁

根本係d廣告商 導演 on9
Show過一次肌就搵親佢都要show肌

tvb一線小生有幾多人
張繼聰 陳展鵬呢d都全部show肌啦

矮過160

吳岱融

就算柒又好廢又好，依家港女就係中意呢種，唔洗太大隻

張繼聰就真係操都唔錯
陳展鵬都無袁偉豪show得咁勁啦
算把啦袁偉豪 係tvb咁耐d人走曬佢先上到位

咁似高天鷲

Terry 又係好大隻

人地靚仔呀嗎

唔理佢打波廢，脾氣臭，演戲屎
佢都係咁靚仔

利伸 非gay 有女

呢條撚樣可以show d 乜

咁Tvb真係推佢出黎show呀嘛

唔難
踏出第一步先啦

200磅大肥仔

成個大陸仔咁

好似鷲哥
「你隻臭雞」